死煙鏟我屌爆你老母！

啱啱係中環地鐵站J出口個邊有個女人係月台點煙 屌佢老母 我竟然無阻止佢 剩係講左句屌你老母系 而家好撚嬲我自己 應該用水淋鳩佢呀 屌死毒撚真係無撚用

月台點煙

係呀屌佢老母